中國強硬反擊：對涉港問題上表現惡劣美方人員實施簽證限制

中方決定對在涉及香港問題上表現惡劣的美方人員，實施簽證限制。外交部在例行記者會，回應日前美方宣布對中方有關涉港官員等實施簽證限制，發言人趙立堅表示，香港國家安全立法問題純屬中國內政，任何外國無權干涉。中國政府維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移，貫徹「一國兩制」方針的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉香港事務的決心堅定不移。美方通過所謂制裁，阻撓中方推進香港國家安全立法的圖謀絕不會得逞。趙立堅說，針對美方有關錯誤行徑，中方決定，對在涉港問題上表現惡劣的美方人員實施簽證限制。

人唔笑警犬都吠

Source:

非常強硬，作為中國人嘅我非常感動

震驚美國

咁都算硬起來？啪多兩粒偉哥先啦

71

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

趙立堅：堅定不移，堅定不移，堅定不移

咁凸朗普想訪華都唔得

好波 最好踢撚灑係中國同香港所有有美國護照既出境

屌咩,以為唔俾中國人出境其他國家添

震驚全宇宙，笑死全人類。

最好沒收埋資產

美：巧京京

轉頭又到美方踢哂對方高官家屬出境

你自己都去夏威夷求饒
人地洗咩入你境

唔好，你搶先凍結班龐貝奧同班議員在華資產攞個彩先，如果佢地有的話

啱啱侵打俾我話佢而家驚到瀨屎

正 咁先會嚇走外資